有無人住元朗電視依家收唔到J2 新聞台 PEARL HD

電視只係收到81